心穎唔乖嗰陣CCTai又喊打喊殺，佳囝真係殺咗CCTai又係喊打喊殺，即係點呀？

心穎只係一時飲醉大家都唔俾機會，成頂綠帽笠到佳囝實一實，佳囝就算過份咗都可以理解，殺人係唔啱，不過佳囝應該都唔好受！不割！

同佳好慘

馬明靚仔好多